香港千萬富翁5.9萬人百萬富翁86萬人貧窮人口124萬人

大家點睇？

富人同窮人比例差唔多

咁其他嗰5百萬人係咩人?。

700萬人。剩返嗰啲呢

流動資產ONLY 計埋層樓好多千萬富翁

夾係中間

唔叫有錢但又唔叫窮
當400萬人

大把人成副身家喺晒層樓

億萬富翁有64人

流動資產only

5.9 萬人
一人一個伴侶
再生兩件都係富翁

24 萬都係同埋堆人黎

唔到百萬又唔係貧窮個d仲撚慘，又要供樓又要養仔女

得咁少百萬富翁

百萬叫富翁？

計cash 定 asset?

流動資金

唔怪得 個個同銀行，地產佬打緊工點會有錢

港百萬富翁近十年人數變化：

年份/人數/按年升幅度

2016/878,000/+14.3%

2015/768,000/+9.56%

2014/701,000/-4.23%

2013/732,000/+21.8%

2012/601,000/+14%

2011/527,000/-5.56%

2010/558,000/+41.6%

2009/394,000/+13.2%

2008/348,000/-15.9%

2007/414,000

呢十年多左一倍

又係citibank統計？

有四百幾萬人得幾廿萬身家

百二萬人連幾廿萬都冇

同財爺一樣囉

香港千萬富翁資料：

人數：5.9萬

平均年齡：58歲

婚姻狀況：20%單身/13%已婚沒有小孩/67%已婚並有小孩

職業：41%退休/24%自僱或僱主/16%專業人士/8%家庭主婦/2%學生

在職千萬富翁月入中位數：17.5萬港元

師拉都有千幾萬

要係幾有錢先算係中產

近呢廿年貶值太多
起碼過千萬先叫有d米

中產

有100萬上唔到樓 VS 上完樓淨返二三十萬

咁都差好遠